有冇人都有啲好濕鳩嘅壞習慣

我先 我好撚鍾意撚鳩啲廣告電話
但係明明好浪費時間
啱先有個唔知邊間嘅保險佬打過嚟
佢： 我：
佢：你好我係xx保險打過嚟㗎 係咪(我個電話Number)嘅機主啊
我：係呀你自己打過嚟你唔知嘅咩
佢：哦好呀先生 我哋依家有個計劃係一個月儲緊八百零蚊..
我：哇屌 咁10個月咪儲八千幾蚊 好撚掋啊屌好想買呀 係咁先byebye

諗起都覺得自己戇撚鳩

成日好奇會聞啲臭既野，例如自己隻腳咁

想知我有咩濕鳩壞習慣？
TG me hugo1991